聖誕同跨年冇著落?入嚟呢度有好多囡囡陪您一齊上台拎獎

FBh[url]ttps://
TWITTER
官網

香港漫畫靠你了

靠你埋單

咁多年d畫工都仲未進步過

放假先要畫

你都冇睇過

哦

8

9

10

支持

多謝

13

好高之前小小嫁啦
努力

乜撚嘢叫跨年

咁應該點叫

好

新年啊 你邊到人啊

袁生你畫得柒都算喇 仲要fake我地入黎???
想人睇你啲漫畫就畫靚啲啦 屌你老母
要靠呢啲標題 你真係好失敗

點為之靚

每個人對靚既定義都唔同
但目前為止 你咁多年黎既畫 都叫柒

盲目攻擊

23

屌你咁撚型出旺角叫人買你啲書囉